[
    {
        "id": 2,
        "nombres": "Jos\u00e9",
        "apellidos": "Figueroa Mart\u00ed\u00ad\u00ed\u00adnez",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "jfigueroa@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 3,
        "nombres": "Mois\u00e9s Homero",
        "apellidos": "Sanchez L\u00f3pez",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "moises@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 4,
        "nombres": "Lluvia Carolina",
        "apellidos": "Morales Reynaga",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "lluviamorales@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 5,
        "nombres": "Gerardo",
        "apellidos": "Cruz Gonz\u00e1lez",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "grardocruz@gmail.com",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 6,
        "nombres": "Ver\u00f3nica",
        "apellidos": "Rodr\u00ed\u00ad\u00ed\u00adguez L\u00f3pez",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "veromix@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 7,
        "nombres": "Mar\u00ed\u00ad\u00ed\u00ada Esperanza",
        "apellidos": "P\u00e9rez C\u00f3rdoba S\u00e1nchez",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "mapercor@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 8,
        "nombres": "Ricardo",
        "apellidos": "Ruiz Rodr\u00ed\u00ad\u00ed\u00adguez",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "rruiz@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 9,
        "nombres": "Beatriz",
        "apellidos": "Hern\u00e1ndez Carlos",
        "instituto_id": 16,
        "correo": "edith&mixteco&utm&mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 10,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 10,
        "nombres": "Norma Francenia",
        "apellidos": "Santos S\u00e1nchez",
        "instituto_id": 16,
        "correo": "nsantos&commat&semi&semi&semi;mixteco&period&semi&semi&semi;utm&period&semi&semi&semi;mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 10,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 11,
        "nombres": "Alma Yadira",
        "apellidos": "Salazar Govea",
        "instituto_id": 16,
        "correo": "almasalazar&commat&semi&semi&semi&semi;mixteco&period&semi&semi&semi&semi;utm&period&semi&semi&semi&semi;mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "La profesora es Coordinadora del PIFI, y se solicita que las clases sea solo por la ma\u00ed\u00f1ana y consecutivas.",
        "carrera_id": 10,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 12,
        "nombres": "Rogelio ",
        "apellidos": "Valadez Blanco",
        "instituto_id": 16,
        "correo": "rvaladez&commat;mixteco&period;utm&period;mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 10,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 13,
        "nombres": "Mirna Patricia",
        "apellidos": "Santiago G\u00f3mez",
        "instituto_id": 16,
        "correo": "patsanmx&commat&semi;mixteco&period&semi;utm&period&semi;mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 10,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 14,
        "nombres": "Vania Shuhua",
        "apellidos": "Robles Gonz\u00e1lez",
        "instituto_id": 16,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 10,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 15,
        "nombres": "Edith Graciela",
        "apellidos": "Gonz\u00e1lez Mondrag\u00f3n",
        "instituto_id": 16,
        "correo": "edith&commat;mixteco&period;utm&period;mx&comma; edithgonmon&commat;yahoo&period;com&period;mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 10,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 16,
        "nombres": "Evaristo Isac",
        "apellidos": "Vel\u00e1zquez Cruz",
        "instituto_id": 16,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "El profesor requiere el horario de 8-14 y de 16-18 hrs. todos los d\u00ed\u00adas viernes, debido a que viaja fuera de la ciudad.",
        "carrera_id": 10,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 17,
        "nombres": "Carlos Guillermo ",
        "apellidos": "Hern\u00e1ndez",
        "instituto_id": 16,
        "correo": "carlosh&mixteco&utm&mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "El profesor requiere el horario de 8-14 y de 16-18 hrs. los d\u00ed\u00adas viernes, debido a que viaja fuera de la ciudad por citas m\u00e9dicas.",
        "carrera_id": 10,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 18,
        "nombres": "Paula Cecilia",
        "apellidos": "Guadarrama Mendoza",
        "instituto_id": 16,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 10,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 19,
        "nombres": "Jes\u00fas Godofredo",
        "apellidos": "L\u00f3pez Luna",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "jesuslopezluna@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 20,
        "nombres": "Leslie Susana",
        "apellidos": "Arcila Lozano",
        "instituto_id": 16,
        "correo": "lsarcila@gmail.com",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 10,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 21,
        "nombres": "Luz Hermila ",
        "apellidos": "Villalobos Delgado",
        "instituto_id": 16,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 10,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 22,
        "nombres": "Gustavo",
        "apellidos": "De La Vega Ruiz",
        "instituto_id": 16,
        "correo": "delavega&mixteco&utm&mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "El profesor est\u00e1 terminando su trabajo doctoral. Se le asignar\u00e1n 3 materias, y se le dar\u00e1 permiso para ir a la Cd. De M\u00e9xico para culminar su proceso doctoral los d\u00ed\u00adas viernes cada 15 d\u00ed\u00adas. Por esto se sugiere no asignarle carga acad\u00e9mica en viernes,",
        "carrera_id": 10,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 23,
        "nombres": "Enrique",
        "apellidos": "Lemus Fuentes",
        "instituto_id": 16,
        "correo": "elf&commat;mixteco&period;utm&period;mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 10,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 24,
        "nombres": "Gerardo Samuel ",
        "apellidos": "Garc\u00ed\u00ad\u00ed\u00ada Hern\u00e1ndez",
        "instituto_id": 16,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 10,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 25,
        "nombres": "Juana",
        "apellidos": "Ram\u00ed\u00ad\u00ed\u00adrez Andrade",
        "instituto_id": 16,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 10,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 26,
        "nombres": "Mar\u00ed\u00ada Griselda ",
        "apellidos": "Bravo Villa",
        "instituto_id": 16,
        "correo": "gris&period;utm&commat;hotmail&period;com",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 10,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 27,
        "nombres": "Agust\u00ed\u00ad\u00ed\u00adn",
        "apellidos": "Santiago Alvarado",
        "instituto_id": 21,
        "correo": "santiago@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 28,
        "nombres": "Mikhail ",
        "apellidos": "Arkhipov ",
        "instituto_id": 21,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 29,
        "nombres": "Virginia ",
        "apellidos": "Berr\u00f3n Lara",
        "instituto_id": 21,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 30,
        "nombres": "Vitaliy",
        "apellidos": "Rybak",
        "instituto_id": 21,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 31,
        "nombres": "Olexandr",
        "apellidos": "Glot",
        "instituto_id": 21,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 32,
        "nombres": "Iv\u00e1n Antonio ",
        "apellidos": "Garc\u00ed\u00ad\u00ed\u00ada Pacheco",
        "instituto_id": 21,
        "correo": "ivan@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 33,
        "nombres": "Carla Leninca",
        "apellidos": "Pacheco Ag\u00fcero",
        "instituto_id": 21,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 34,
        "nombres": "Olexandr",
        "apellidos": "Bondarchuk",
        "instituto_id": 21,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 35,
        "nombres": "Santiago Omar",
        "apellidos": "Caballero Morales",
        "instituto_id": 21,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 36,
        "nombres": "Jos\u00e9 An\u00ed\u00adbal",
        "apellidos": "Arias Aguilar",
        "instituto_id": 21,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 37,
        "nombres": "Felipe de Jes\u00fas",
        "apellidos": "Trujillo Romero",
        "instituto_id": 21,
        "correo": "ftrujillo@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 38,
        "nombres": "Mario",
        "apellidos": "M\u00e1rquez Miranda",
        "instituto_id": 23,
        "correo": "mmarquez@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 11,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 39,
        "nombres": "Irma",
        "apellidos": "Salinas P\u00e9rez",
        "instituto_id": 21,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 40,
        "nombres": "Ra\u00fal",
        "apellidos": "Cruz Barbosa",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "rcruz@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 41,
        "nombres": "Manuel",
        "apellidos": "Hern\u00e1ndez Guti\u00e9rrez",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "hg.manuel@gmail.com",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 42,
        "nombres": "Ricardo",
        "apellidos": "P\u00e9rez \u00c1guila",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "aguila@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 43,
        "nombres": "Mois\u00e9s Homero ",
        "apellidos": "S\u00e1nchez L\u00f3pez",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 44,
        "nombres": "Carlos Alberto",
        "apellidos": "Fern\u00e1ndez y Fern\u00e1ndez",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "caff@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 46,
        "nombres": "David",
        "apellidos": "Mart\u00ed\u00ad\u00ed\u00adnez Torres",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "dtorres@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 47,
        "nombres": "Luis Anselmo",
        "apellidos": "Zarza L\u00f3pez",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "zarza@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 48,
        "nombres": "Mario Alberto",
        "apellidos": "Moreno Rocha",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "sirpeto@gmail.com",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 49,
        "nombres": "Mois\u00e9s Emmanuel ",
        "apellidos": "Ram\u00ed\u00ad\u00ed\u00adrez Guzm\u00e1n",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "merg@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 50,
        "nombres": "Gabriel ",
        "apellidos": "Ger\u00f3nimo Castillo",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "gcgero@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 52,
        "nombres": "Enrique Alejandro",
        "apellidos": "L\u00f3pez L\u00f3pez",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "alopez@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 53,
        "nombres": "Jorge Arturo",
        "apellidos": "Hern\u00e1ndez Perales",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "jahdezp@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 54,
        "nombres": "Juan",
        "apellidos": "Ju\u00e1rez Fuentes",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "jjf@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 55,
        "nombres": "Monica Edith",
        "apellidos": "Garc\u00ed\u00ad\u00ed\u00ada Garc\u00ed\u00ad\u00ed\u00ada",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "mgarcia@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 56,
        "nombres": "Laura Catalina",
        "apellidos": "Torres Araujo",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "talc_mb@hotmail.com",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 57,
        "nombres": "Erik Germ\u00e1n ",
        "apellidos": "Ramos P\u00e9rez",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "erik@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 58,
        "nombres": "Hugo Enrique",
        "apellidos": "Mart\u00ed\u00ad\u00ed\u00adnez Cort\u00e9s",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "hugoe@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 59,
        "nombres": "Celia Bertha",
        "apellidos": "Reyes Espinoza",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "creyes@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 60,
        "nombres": "Wendy Yaneth",
        "apellidos": "Garc\u00ed\u00ad\u00ed\u00ada Mart\u00ed\u00ad\u00ed\u00adnez",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "yaneth@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 61,
        "nombres": "Sa\u00fal",
        "apellidos": "Mart\u00ed\u00ad\u00ed\u00adnez Ram\u00ed\u00ad\u00ed\u00adrez",
        "instituto_id": 19,
        "correo": "saulmr@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 62,
        "nombres": "Fidencio",
        "apellidos": "Sustaita Rivera",
        "instituto_id": 19,
        "correo": "sustaita@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 63,
        "nombres": "Ren\u00e9 ",
        "apellidos": "Morales Luis",
        "instituto_id": 19,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 64,
        "nombres": "Gabriela ",
        "apellidos": "\u00c1lvarez Olguin",
        "instituto_id": 19,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 65,
        "nombres": "Corina",
        "apellidos": "Cisneros Cisneros",
        "instituto_id": 19,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 66,
        "nombres": "Vicencio",
        "apellidos": "Cuevas Mendoza",
        "instituto_id": 19,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 67,
        "nombres": "Eusebio C\u00e9sar",
        "apellidos": "Pedro Santos",
        "instituto_id": 19,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 68,
        "nombres": "Brenda Iris Guadalupe",
        "apellidos": "Licona Mor\u00e1n",
        "instituto_id": 19,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 69,
        "nombres": "Jorge",
        "apellidos": "Gonz\u00e1lez Garc\u00ed\u00ad\u00ed\u00ada",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 7,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 70,
        "nombres": "Rafael",
        "apellidos": "Mart\u00ed\u00ad\u00ed\u00adnez Mart\u00ed\u00ad\u00ed\u00adnez",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 7,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 71,
        "nombres": "Gustavo",
        "apellidos": "Jim\u00e9nez Santana",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "santana@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 7,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 72,
        "nombres": "Cuauht\u00e9moc H\u00e9ctor",
        "apellidos": "Casta\u00ed\u00f1eda Rold\u00e1n",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 73,
        "nombres": "Salom\u00f3n",
        "apellidos": "Gonz\u00e1lez Mart\u00ed\u00ad\u00ed\u00adnez",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 7,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 74,
        "nombres": "Arturo",
        "apellidos": "Aguirre L\u00f3pez",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 7,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 75,
        "nombres": "Ra\u00fal",
        "apellidos": "Ju\u00e1rez Amaro",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 76,
        "nombres": "Jes\u00fas Fernando",
        "apellidos": "Tenorio Arvide",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "jtenorio@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 77,
        "nombres": "Franco",
        "apellidos": "Barrag\u00e1n Mendoza",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 78,
        "nombres": "Silvia",
        "apellidos": "Reyes Mora",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "sreyes@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 79,
        "nombres": "Juan Carlos",
        "apellidos": "Mendoza Santos",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 80,
        "nombres": "Luz del Carmen",
        "apellidos": "\u00c1lvarez Mar\u00ed\u00ad\u00ed\u00adn",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 81,
        "nombres": "Juan Ram\u00f3n ",
        "apellidos": "Tijerina Gonz\u00e1lez",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 82,
        "nombres": "Guillermo Arturo",
        "apellidos": "Lancho Romero",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "lanchoga@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 83,
        "nombres": "Jos\u00e9 Margarito",
        "apellidos": "Hern\u00e1ndez Morales",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 84,
        "nombres": "Ricardo",
        "apellidos": "Rosas Rodr\u00ed\u00ad\u00ed\u00adguez",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 7,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 85,
        "nombres": "Salvador",
        "apellidos": "S\u00e1nchez Perales",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 86,
        "nombres": "V\u00ed\u00ad\u00ed\u00adctor Alberto",
        "apellidos": "Cruz Barriguete",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 87,
        "nombres": "Juli\u00e1n Javier",
        "apellidos": "Carmona Rodr\u00ed\u00adguez",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 7,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 88,
        "nombres": "Benito",
        "apellidos": "Canales Pacheco",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 89,
        "nombres": "Adolfo",
        "apellidos": "Maceda M\u00e9ndez",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 90,
        "nombres": "Armando",
        "apellidos": "Alcal\u00e1 Vallejo",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 91,
        "nombres": "Jos\u00e9 Luciano",
        "apellidos": "Moyotl Coyomani",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 7,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 92,
        "nombres": "Alma Lidia",
        "apellidos": "Piceno Rivera",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 93,
        "nombres": "Vulfrano",
        "apellidos": "Tochihuitl Bueno",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 94,
        "nombres": "Graciela",
        "apellidos": "Castro Gonz\u00e1lez",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 95,
        "nombres": "Jos\u00e9 Luis ",
        "apellidos": "Carrasco Pacheco",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 96,
        "nombres": "Tirso Miguel \u00c1ngel",
        "apellidos": "Ram\u00ed\u00ad\u00ed\u00adrez Solano",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 97,
        "nombres": "Jes\u00fas Alejandro",
        "apellidos": "Hern\u00e1ndez Tello",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 98,
        "nombres": "Juan Luis",
        "apellidos": "Hern\u00e1ndez L\u00f3pez",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 99,
        "nombres": "Armando",
        "apellidos": "Romero Morales",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 100,
        "nombres": "Mario",
        "apellidos": "Lomel\u00ed\u00ad\u00ed\u00ad Haro",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 101,
        "nombres": "Ana Delia",
        "apellidos": "Olvera Cervantes",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "ana.olvera@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 102,
        "nombres": "Alicia ",
        "apellidos": "Santiago Santos",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "alicia@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 103,
        "nombres": "Maxvell Gustavo",
        "apellidos": "Jim\u00e9nez Escamilla",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 7,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 104,
        "nombres": "Fernando",
        "apellidos": "Iturbide Jim\u00e9nez",
        "instituto_id": 17,
        "correo": "iturbide@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 8,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 105,
        "nombres": "V\u00ed\u00ad\u00ed\u00adctor Manuel",
        "apellidos": "Cruz Mart\u00ed\u00ad\u00ed\u00adnez",
        "instituto_id": 17,
        "correo": "vmcruzm@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 8,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 106,
        "nombres": "Mar\u00ed\u00ad\u00ed\u00ada de la Luz",
        "apellidos": "Palacios Villavicencio",
        "instituto_id": 17,
        "correo": "luzpavi@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 8,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 107,
        "nombres": "Armando",
        "apellidos": "Paez Garc\u00ed\u00ad\u00ed\u00ada",
        "instituto_id": 17,
        "correo": "paez@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 8,
        "activo": 5
    },
    {
        "id": 108,
        "nombres": "Eruvid",
        "apellidos": "Cort\u00e9s Camacho",
        "instituto_id": 17,
        "correo": "eruvid@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 8,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 109,
        "nombres": "Jes\u00fas",
        "apellidos": "S\u00e1nchez Luque\u00ed\u00f1o",
        "instituto_id": 17,
        "correo": "luqueno@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 8,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 110,
        "nombres": "Alejandra",
        "apellidos": "Velarde Galv\u00e1n",
        "instituto_id": 17,
        "correo": "alevelar@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 8,
        "activo": 3
    },
    {
        "id": 111,
        "nombres": "Alfonso",
        "apellidos": "Acosta Romero",
        "instituto_id": 17,
        "correo": "acosta@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 8,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 112,
        "nombres": "Jorge",
        "apellidos": "V\u00e1zquez S\u00e1nchez",
        "instituto_id": 17,
        "correo": "jvazquez@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 8,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 113,
        "nombres": "Alejandro Alberto",
        "apellidos": "Bravo Guazm\u00e1n",
        "instituto_id": 17,
        "correo": "abravo@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 8,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 114,
        "nombres": "Mar\u00ed\u00ad\u00ed\u00ada del Rub\u00ed\u00ad\u00ed\u00ad ",
        "apellidos": "Olivos Contreras",
        "instituto_id": 17,
        "correo": "rubi@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 8,
        "activo": 3
    },
    {
        "id": 115,
        "nombres": "Miguel",
        "apellidos": "Osorio Aranda",
        "instituto_id": 17,
        "correo": "moa@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 8,
        "activo": 3
    },
    {
        "id": 116,
        "nombres": "Consuelo Jaqueline",
        "apellidos": "Estrada Bautista",
        "instituto_id": 17,
        "correo": "jaesba@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 8,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 117,
        "nombres": "Oscar",
        "apellidos": "D\u00ed\u00ad\u00ed\u00adaz de Le\u00f3n S\u00e1nchez",
        "instituto_id": 17,
        "correo": "odiaz@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 8,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 118,
        "nombres": "Armando",
        "apellidos": "L\u00f3pez Torres",
        "instituto_id": 17,
        "correo": "altorres@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 8,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 119,
        "nombres": "Jorge",
        "apellidos": "Espinoza Col\u00f3n",
        "instituto_id": 17,
        "correo": "jespinoza@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 8,
        "activo": 5
    },
    {
        "id": 120,
        "nombres": "Domingo",
        "apellidos": "Salazar Mendoza",
        "instituto_id": 20,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 121,
        "nombres": "Patricia Magaly",
        "apellidos": "Gallegos Acevedo",
        "instituto_id": 20,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 122,
        "nombres": "Alfredo",
        "apellidos": "Santamar\u00ed\u00ad\u00ed\u00ada D\u00ed\u00ad\u00ed\u00adaz",
        "instituto_id": 20,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 123,
        "nombres": "Juan Manuel",
        "apellidos": "Espinoza Cuadra",
        "instituto_id": 20,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 124,
        "nombres": "Marcos Germ\u00e1n",
        "apellidos": "Corro Ortiz",
        "instituto_id": 20,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 125,
        "nombres": "Marco Polo",
        "apellidos": "Tello Velasco",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "mptello@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "Los viernes de 8-14, 16-18",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 126,
        "nombres": "Ignacio",
        "apellidos": "Ortiz Castro",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "iortiz@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 127,
        "nombres": "M\u00f3nica Teresa",
        "apellidos": "Espinosa Esp\u00ed\u00ad\u00ed\u00adndola",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "monitte2005@hotmail.com",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "Los viernes de 8-14, 16-18",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 128,
        "nombres": "V\u00ed\u00ad\u00ed\u00adctor Rodolfo",
        "apellidos": "Escalante Jarero",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 129,
        "nombres": "Cecilia",
        "apellidos": "Ibarra Cant\u00fa",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "cantu@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 130,
        "nombres": "Juan Arturo",
        "apellidos": "Vargas Santiago",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "jvargas@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 131,
        "nombres": "Jos\u00e9 Iv\u00e1n",
        "apellidos": "Rodr\u00ed\u00ad\u00ed\u00adguez S\u00e1nchez",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "joseivan@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "Los viernes de 8-14, 16-18",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 132,
        "nombres": "Teresa Ivonne",
        "apellidos": "Castillo Diego",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "ivonne@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 133,
        "nombres": "Perseo",
        "apellidos": "Rosales Reyes",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "perseo@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 134,
        "nombres": "Miguel \u00c1ngel ",
        "apellidos": "Coronado Alc\u00e1ntara",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "mcorona94@hotmail.com",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 135,
        "nombres": "Cutberto",
        "apellidos": "G\u00f3mez Carrasco",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 136,
        "nombres": "Pablo",
        "apellidos": "Tamariz Dominguez",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "pabtamar@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 137,
        "nombres": "Mar\u00ed\u00ad\u00ed\u00ada de Jes\u00fas",
        "apellidos": "P\u00e9rez \u00c1lvarez",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "mjesus6906@hotmail.com",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 138,
        "nombres": "Olivia ",
        "apellidos": "Allende Hern\u00e1ndez",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "oallende@mixteco.utm",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 139,
        "nombres": "Ana Laura",
        "apellidos": "Medina Conde",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "analaura@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 140,
        "nombres": "Mar\u00ed\u00ad\u00ed\u00ada Guadalupe Juana",
        "apellidos": "Noriega G\u00f3mez",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 141,
        "nombres": "Mar\u00ed\u00ad\u00ed\u00ada Luisa Antonieta",
        "apellidos": "Guerrero Ram\u00ed\u00ad\u00ed\u00adrez",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "marita_gro@hotmail.com",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 142,
        "nombres": "Evelia",
        "apellidos": "Acevedo Villegas",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "evelia@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "Los viernes de 8-14, 16-18",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 143,
        "nombres": "Adriana",
        "apellidos": "Mej\u00ed\u00ad\u00ed\u00ada Alcauter",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "alcauter@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 144,
        "nombres": "Iliana",
        "apellidos": "Herrera Arellano",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "iliana@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 145,
        "nombres": "Ricardo",
        "apellidos": "Garc\u00ed\u00ad\u00ed\u00ada Jim\u00e9nez",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 146,
        "nombres": "Mart\u00ed\u00ad\u00ed\u00adn Carlos",
        "apellidos": "Ramales Osorio",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "mramales@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 147,
        "nombres": "Francisca Adriana",
        "apellidos": "S\u00e1nchez Meza",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "fadriana@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 148,
        "nombres": "Mois\u00e9s",
        "apellidos": "Manzano Herrera",
        "instituto_id": 23,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 11,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 149,
        "nombres": "Ignacio",
        "apellidos": "Hern\u00e1ndez Castillo",
        "instituto_id": 23,
        "correo": "castillo@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 11,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 150,
        "nombres": "\u00c1lvaro Jes\u00fas",
        "apellidos": "Mendoza Jasso",
        "instituto_id": 23,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 11,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 151,
        "nombres": "Elizabeth ",
        "apellidos": "Duarte Beltr\u00e1n",
        "instituto_id": 23,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 11,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 152,
        "nombres": "Jos\u00e9 Alfredo",
        "apellidos": "Carazo Luna",
        "instituto_id": 23,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 11,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 153,
        "nombres": "Orqu\u00ed\u00ad\u00ed\u00addea",
        "apellidos": "S\u00e1nchez L\u00f3pez",
        "instituto_id": 23,
        "correo": "orquidea@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 11,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 154,
        "nombres": "Carlos",
        "apellidos": "V\u00e1zquez Cid de Le\u00f3n",
        "instituto_id": 23,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 11,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 155,
        "nombres": "Salvador",
        "apellidos": "Montesinos Gonz\u00e1lez",
        "instituto_id": 23,
        "correo": "salmonts@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 11,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 156,
        "nombres": "Everth Haidee",
        "apellidos": "Rocha Trejo",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "everth.rotre@gmail.com",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 157,
        "nombres": "Mar\u00ed\u00ada del Carmen",
        "apellidos": "Bartolo Moscosa",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "carmenb@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 158,
        "nombres": "Guillermo",
        "apellidos": "Ju\u00e1rez L\u00f3pez",
        "instituto_id": 20,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 159,
        "nombres": "Enrique",
        "apellidos": "Guzm\u00e1n Ram\u00ed\u00ad\u00ed\u00adrez",
        "instituto_id": 14,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 4,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 160,
        "nombres": "Marco Antonio",
        "apellidos": "Contreras Ordaz",
        "instituto_id": 14,
        "correo": "marco.contreras@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "Apoyo a la DES Tecnol\u00f3gica PROFOCIE",
        "carrera_id": 4,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 161,
        "nombres": "Jos\u00e9 Antonio ",
        "apellidos": "Moreno Espinosa",
        "instituto_id": 14,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 4,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 162,
        "nombres": "Estevan Osvaldo",
        "apellidos": "Guerrero Ram\u00ed\u00ad\u00ed\u00adrez",
        "instituto_id": 14,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "Cursando la DESIA (trabajo de tesis). Comit\u00e9 de becas de la Jefatura de Carrera de Ingenier\u00ed\u00ada en Electr\u00f3nica\r\n",
        "carrera_id": 4,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 163,
        "nombres": "Felipe",
        "apellidos": "Santiago Espinosa",
        "instituto_id": 14,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "Cursando el D. Rob\u00f3tica (4o semestre). Seminario de tesis\r\n",
        "carrera_id": 4,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 164,
        "nombres": "Heriberto Idelfonso",
        "apellidos": "Hern\u00e1ndez Mart\u00ed\u00ad\u00ed\u00adnez",
        "instituto_id": 14,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 4,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 165,
        "nombres": "Alejandro Ernesto",
        "apellidos": "Ram\u00ed\u00ad\u00ed\u00adrez Gonz\u00e1lez",
        "instituto_id": 14,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 4,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 166,
        "nombres": "Ferm\u00ed\u00ad\u00ed\u00adn Hugo",
        "apellidos": "Ram\u00ed\u00ad\u00ed\u00adrez Leyva",
        "instituto_id": 14,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 4,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 167,
        "nombres": "Felipe de Jes\u00fas",
        "apellidos": "Rivera L\u00f3pez",
        "instituto_id": 14,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "Cursando la Maestr\u00ed\u00ada en Tecnolog\u00ed\u00ada Avanzada de Manufactura (4\u00ed\u00b0 semestre). Proyecto de tesis II\r\nControl Estad\u00ed\u00adstico de Procesos",
        "carrera_id": 4,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 168,
        "nombres": "Enrique",
        "apellidos": "Espinosa Justo",
        "instituto_id": 14,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "Comit\u00e9 de becas institucional",
        "carrera_id": 4,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 169,
        "nombres": "Hugo",
        "apellidos": "Su\u00e1rez Onofre",
        "instituto_id": 14,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 1,
        "comentario": "Comit\u00e9 de Compras Institucional",
        "carrera_id": 4,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 170,
        "nombres": "Arturo Pablo",
        "apellidos": "Sandoval Garc\u00ed\u00ad\u00ed\u00ada",
        "instituto_id": 14,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "Cursando la DESIA (trabajo de tesis)\r\n",
        "carrera_id": 4,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 171,
        "nombres": "Edgardo",
        "apellidos": "Yescas Mendoza",
        "instituto_id": 14,
        "correo": "yescas@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 4,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 172,
        "nombres": "Jes\u00fas",
        "apellidos": "Linares Flores",
        "instituto_id": 14,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 5,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 173,
        "nombres": "Antonio",
        "apellidos": "Orantes Molina",
        "instituto_id": 14,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 5,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 174,
        "nombres": "Rosebet",
        "apellidos": "Miranda Luna",
        "instituto_id": 14,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 5,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 175,
        "nombres": "Alberto",
        "apellidos": "Antonio Garc\u00ed\u00ada",
        "instituto_id": 14,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 5,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 176,
        "nombres": "Manuel",
        "apellidos": "Arias Montiel",
        "instituto_id": 14,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 5,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 177,
        "nombres": "Carlos",
        "apellidos": "Garc\u00ed\u00ad\u00ed\u00ada Rodr\u00ed\u00ad\u00ed\u00adguez",
        "instituto_id": 14,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 5,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 178,
        "nombres": "Jorge Luis",
        "apellidos": "Barahona Avalos",
        "instituto_id": 14,
        "correo": "jbarahona@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 5,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 179,
        "nombres": "Mar\u00ed\u00ad\u00ed\u00ada del Rosario",
        "apellidos": "Peralta Calvo",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "mperaltacalvo@gmail.com",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 180,
        "nombres": "Yoshaira Soledad",
        "apellidos": "Alexandres Carrizosa",
        "instituto_id": 19,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 181,
        "nombres": "Hilda",
        "apellidos": "Hern\u00e1ndez L\u00f3pez",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "hildahl@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 182,
        "nombres": "Miguel",
        "apellidos": "Incl\u00e1n Mart\u00ed\u00ad\u00ed\u00adnez",
        "instituto_id": 17,
        "correo": "miguel@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 8,
        "activo": 5
    },
    {
        "id": 183,
        "nombres": "Israel",
        "apellidos": "\u00c1lvarez Vel\u00e1zquez",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "i.alvarez@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "Los viernes 8-14, 16-18",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 184,
        "nombres": "Rosalba",
        "apellidos": "Guti\u00e9rrez Andrade",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 185,
        "nombres": "Eduardo",
        "apellidos": "Herrera Ortiz",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 186,
        "nombres": "Omar",
        "apellidos": "Ortega Cobos",
        "instituto_id": 14,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "Renuncio",
        "carrera_id": 5,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 187,
        "nombres": "\u00c1ngel Sinu\u00e9",
        "apellidos": "Cruz F\u00e9lix",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 7,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 188,
        "nombres": "Jos\u00e9 del Carmen",
        "apellidos": "Jim\u00e9nez Hern\u00e1ndez",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 189,
        "nombres": "Ver\u00f3nica",
        "apellidos": "Borja Mac\u00ed\u00ad\u00ed\u00adas",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 190,
        "nombres": "Marisol",
        "apellidos": "L\u00f3pez Cerino",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": 0,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 193,
        "nombres": "Yannet",
        "apellidos": "Paz Calder\u00f3n",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "yannet@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": null,
        "grado": 3,
        "comentario": "Los viernes de 8-14, 16-18",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 195,
        "nombres": "Ada",
        "apellidos": "Ascencio Alvarez",
        "instituto_id": 16,
        "correo": "",
        "imagen_id": null,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 10,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 196,
        "nombres": "Cutberto",
        "apellidos": "G\u00f3mez Carrasco",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "cgomezc@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": null,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 198,
        "nombres": "Dora Miriam",
        "apellidos": "P\u00e9rez Humara",
        "instituto_id": 17,
        "correo": "",
        "imagen_id": null,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 8,
        "activo": 5
    },
    {
        "id": 199,
        "nombres": "Ra\u00fal",
        "apellidos": "Salas Coronado",
        "instituto_id": 16,
        "correo": "rsalas@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": null,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 10,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 200,
        "nombres": "Carlos Gerardo",
        "apellidos": "Prieto Alv\u00e1rez",
        "instituto_id": 2,
        "correo": "ingsoft.carlos.prieto@gmail.com",
        "imagen_id": null,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 201,
        "nombres": "Oscar D\u00ed\u00adaz",
        "apellidos": "De Le\u00f3n Sanchez",
        "instituto_id": 17,
        "correo": "",
        "imagen_id": null,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 8,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 202,
        "nombres": "Liliana Eneida",
        "apellidos": "Sanchez Platas",
        "instituto_id": 17,
        "correo": "liliana@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": null,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 8,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 203,
        "nombres": "Uziel",
        "apellidos": "Flores Ilhuicatzi",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "",
        "imagen_id": null,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 204,
        "nombres": "Martin",
        "apellidos": "Reyes Garc\u00ed\u00ada",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "",
        "imagen_id": null,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 205,
        "nombres": "Hugo David",
        "apellidos": "S\u00e1nchez Ch\u00e1vez",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": null,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 7,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 206,
        "nombres": "Virgilio",
        "apellidos": "V\u00e1zquez Hip\u00f3lito",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": null,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 207,
        "nombres": "Iv\u00e1n Ren\u00e9",
        "apellidos": "Corrales Mendoza",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": null,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 7,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 208,
        "nombres": "Sergio",
        "apellidos": "Palafox Delgado",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": null,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 209,
        "nombres": "Lilia Alejandra",
        "apellidos": "Flores Castillo",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "",
        "imagen_id": null,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 210,
        "nombres": "Arturo",
        "apellidos": "T\u00e9llez Vel\u00e1zquez",
        "instituto_id": 21,
        "correo": "atellezv@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": null,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 2,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 211,
        "nombres": "Laura",
        "apellidos": "Marques de Santis",
        "instituto_id": 14,
        "correo": "",
        "imagen_id": null,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 5,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 212,
        "nombres": "Richard Jacinto",
        "apellidos": "M\u00e1rquez Contreras",
        "instituto_id": 14,
        "correo": "",
        "imagen_id": null,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 5,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 213,
        "nombres": "Alejandro Iv\u00e1n",
        "apellidos": "Aguirre Salado",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": null,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 214,
        "nombres": "Conrado",
        "apellidos": "Aguilar Cruz",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "",
        "imagen_id": null,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 215,
        "nombres": "An\u00f3nimo 01",
        "apellidos": "",
        "instituto_id": null,
        "correo": "",
        "imagen_id": null,
        "grado": 1,
        "comentario": "Para asignaciones sin profesor todav\u00ed\u00ada.",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 216,
        "nombres": "An\u00f3nimo 02",
        "apellidos": "",
        "instituto_id": null,
        "correo": "",
        "imagen_id": null,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 217,
        "nombres": "An\u00f3nimo 04",
        "apellidos": "",
        "instituto_id": null,
        "correo": "",
        "imagen_id": null,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 218,
        "nombres": "An\u00f3nimo 05",
        "apellidos": "",
        "instituto_id": null,
        "correo": "",
        "imagen_id": null,
        "grado": 1,
        "comentario": "",
        "carrera_id": null,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 219,
        "nombres": "Esther",
        "apellidos": "Lugo Gonz\u00e1lez",
        "instituto_id": 21,
        "correo": "elugo@mixteco.utm.mx",
        "imagen_id": null,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 24,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 220,
        "nombres": "Karina Isabel",
        "apellidos": "Flores Cort\u00e9s",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "",
        "imagen_id": null,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 221,
        "nombres": "Jos\u00e9 Luis",
        "apellidos": "Barreiros Fern\u00e1ndez",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "",
        "imagen_id": null,
        "grado": 2,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 222,
        "nombres": "Octavio Alberto",
        "apellidos": "Agust\u00ed\u00adn Aquino",
        "instituto_id": 18,
        "correo": "",
        "imagen_id": null,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 6,
        "activo": 1
    },
    {
        "id": 223,
        "nombres": "Wendy Maril\u00fa",
        "apellidos": "S\u00e1nchez Casanova",
        "instituto_id": 15,
        "correo": "",
        "imagen_id": null,
        "grado": 3,
        "comentario": "",
        "carrera_id": 9,
        "activo": 1
    }
]